Democratization

This textbook introduces students to the theoretical and practical dimensions of democratization in an accessible and systematic way. Democratization is the first textbook to focus on the 'global wave of democratization' which has been happening since about 1970. The book brings together leading authors from diverse international backgrounds, including some of the best known names in the field.